皮膚岀咗紅點好耐都無散可以點搞？

發完夢第二日就係咁，計返都有個幾月。
一開始係腳，跟住係身，再嚟係手。
有睇過醫生，都係無乜用